[JJ插沙]畢唔到業靠大家

份功課要刷2000份問卷
總共有3題

小弟無以為報

下年同你填

原來你想畢唔到業
咁我幫你唔填啦

咁好

你自己申請畢唔到業靠大家既

樓豬識唔識㗎
中學雞叫人做ies問卷都識貼j圖啦

巳填

我想你插沙

我想睇你插沙

圖都無邊個幫你